[{"data": "05/06/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 0.7586206896551724, "forronejo": 0.06896551724137931, "eletr\u00f4nico": 0.1724137931034483}, "bandas": ["Jairo Madruga", "Biliu de Campina", "Luan e Forr\u00f3 Estilizado", "Os Tr\u00eas do Nordeste", "Jorge de Altinho"]}, {"data": "06/06/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 0.47619047619047616, "forronejo": 0.11904761904761904, "eletr\u00f4nico": 0.23809523809523808, "p\u00e9-de-serra debochado": 0.16666666666666666}, "bandas": ["Forr\u00f3 da Curti\u00e7\u00e3o", "Ton Oliveira", "Erika Marques", "Fl\u00e1vio Jos\u00e9"]}, {"data": "07/06/15", "media_tags": {"das antigas": 0.22727272727272727, "forronejo": 0.3181818181818182, "eletr\u00f4nico": 0.45454545454545453}, "bandas": ["Cul\u00e9deX\u00e1", "Felipe Lemos", "Banda Palov", "Gabriel Diniz"]}, {"data": "09/06/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 0.6666666666666666, "mpb": 0.3333333333333333}, "bandas": ["Sandra Bel\u00ea", "Janine e Banda", "Eloisa Olinto"]}, {"data": "10/06/15", "media_tags": {"forronejo": 0.34782608695652173, "eletr\u00f4nico": 0.6521739130434783}, "bandas": ["Forroz\u00e3o Karkar\u00e1", "Ramon Schinayder", "Gal\u00e3 do Brega"]}, {"data": "11/06/15", "media_tags": {"rom\u00e2ntico": 0.2857142857142857, "das antigas": 0.35714285714285715, "p\u00e9-de-serra": 0.35714285714285715}, "bandas": ["Assis\u00e3o", "Jurandir da Feira", "Banda Encantus"]}, {"data": "12/06/15", "media_tags": {"mpb": 0.20408163265306123, "eletr\u00f4nico": 0.16326530612244897, "sofr\u00eancia": 0.20408163265306123, "sertanejo raiz": 0.14285714285714285, "arrocha": 0.14285714285714285, "rom\u00e2ntico ": 0.14285714285714285}, "bandas": ["Os Nonatos", "AlexandreTan", "Forr\u00f3 dos Namorados", "Forr\u00f3 do Bom", "Geovane J\u00fanior"]}, {"data": "13/06/15", "media_tags": {"sertanejo": 0.2, "p\u00e9-de-serra": 0.5, "eletr\u00f4nico": 0.3}, "bandas": ["Coronel Grilo", "Jo\u00e3o Marcelo e Juliano", "Capil\u00e9", "Forr\u00f3 Bakana", "Os 3 do nordeste"]}, {"data": "14/06/15", "media_tags": {"rom\u00e2ntico": 0.6153846153846154, "das antigas": 0.38461538461538464}, "bandas": ["Diogo Cirne", "Dorgival Dantas", "Magn\u00edficos", "Edgley Miguel"]}, {"data": "16/06/15", "media_tags": {"das antigas": 0.20588235294117646, "eletr\u00f4nico": 0.7941176470588235}, "bandas": ["Forr\u00f3 Instiga\u00e7\u00e3o", "Impacto X", "Coco Seco"]}, {"data": "17/06/15", "media_tags": {"rom\u00e2ntico": 0.16666666666666666, "das antigas": 0.23809523809523808, "forronejo": 0.11904761904761904, "eletr\u00f4nico": 0.47619047619047616}, "bandas": ["Forr\u00f3 da Galera", "Fabiano Guimar\u00e3es", "Afrodite", "Avi\u00f5es do Forr\u00f3"]}, {"data": "18/06/15", "media_tags": {"arrocha": 0.32, "p\u00e9-de-serra": 0.28, "sofr\u00eancia": 0.4}, "bandas": ["Cicinho Lima", "Raniere Gomes", "Dannys Para\u00edba", "Bonde do Brasil"]}, {"data": "19/06/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 0.5660377358490566, "forronejo": 0.11320754716981132, "p\u00e9-de-serra debochado": 0.1320754716981132, "eletr\u00f4nico": 0.18867924528301888}, "bandas": ["Amazan", "Forr\u00f3 do Imperador", "Poeta Francinaldo", "Nando Cordel"]}, {"data": "20/06/15", "media_tags": {"das antigas": 0.12280701754385964, "rom\u00e2ntico": 0.17543859649122806, "p\u00e9-de-serra": 0.3508771929824561, "mpb": 0.17543859649122806, "eletr\u00f4nico": 0.17543859649122806}, "bandas": ["Alceu Valen\u00e7a", "Genival Lacerda", "Eliane", "Saia Justa", "Pinto do Acordeon"]}, {"data": "21/06/15", "media_tags": {"rom\u00e2ntico": 0.21052631578947367, "p\u00e9-de-serra": 0.2631578947368421, "forronejo": 0.2631578947368421, "eletr\u00f4nico": 0.2631578947368421}, "bandas": ["Forr\u00f3 da Barka", "Novinho da Para\u00edba", "Joverlaine e Mania de Sertanejo", "Maciel Melo"]}, {"data": "22/06/15", "media_tags": {"forro universti\u00e1rio": 1.0}, "bandas": ["Orquestra Sanf\u00f4nica Balaio Nordeste", "Tribo Cordel", "Luisinho Cartaxo", "Beto Brito"]}, {"data": "23/06/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 0.75, "eletr\u00f4nico": 0.25}, "bandas": ["Ant\u00f4nio Barros e Cec\u00e9u", "Tony Dumond", "Capil\u00e9", "Elba Ramalho"]}, {"data": "24/06/15", "media_tags": {"rom\u00e2ntico ": 0.175, "repente": 0.175, "forronejo ": 0.175, "eletr\u00f4nico": 0.225, "p\u00e9-de-serra": 0.25}, "bandas": ["Mara Pavanelly", "Chico Sales", "Z\u00e9 Ramalho", "Bibliu de Campina"]}, {"data": "25/06/15", "media_tags": {"das antigas": 0.2692307692307692, "p\u00e9-de-serra": 0.38461538461538464, "xot\u00e9": 0.34615384615384615}, "bandas": ["Z\u00e9 Calixto", "Netinho Lima", "Os Gonzagas", "Banda Magia"]}, {"data": "26/06/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 1.0}, "bandas": ["Lucy Alves", "Marcos Freire e Banda", "Edmar Miguel", "Esporada Ouro"]}, {"data": "27/06/15", "media_tags": {"das antigas": 0.6666666666666666, "rom\u00e2ntico ": 0.3333333333333333}, "bandas": ["Cezinha", "Shilton Fernandes", "Jo\u00e3o Lima", "Cavalo de Pau", "Renata Arruda"]}, {"data": "28/06/15", "media_tags": {"rom\u00e2ntico ": 0.23809523809523808, "p\u00e9-de-serra": 0.16666666666666666, "forronejo ": 0.11904761904761904, "eletr\u00f4nico": 0.47619047619047616}, "bandas": ["Solteir\u00f5es do Forr\u00f3", "Forr\u00f3 Sacaneado", "Niedson Lua"]}, {"data": "29/06/15", "media_tags": {"das antigas": 0.37037037037037035, "rom\u00e2ntico ": 0.6296296296296297}, "bandas": ["Gente Boa", "Forr\u00f3 Quente", "Gatinha Manhosa", "Forroz\u00e3o das Antigas"]}, {"data": "30/06/15", "media_tags": {"religioso": 1.0}, "bandas": ["ProjetoAcreditar-CAE Helena Holanda", "Padre F\u00e1bio de Melo"]}, {"data": "01/07/15", "media_tags": {"rom\u00e2ntico ": 0.3333333333333333, "eletr\u00f4nico": 0.6666666666666666}, "bandas": ["Forr\u00f3 da Galera", "Matheus Felipe e Forr\u00f3 Ousado", "Forr\u00f3 do Eskulaxo", "Desejo de Menina"]}, {"data": "02/07/15", "media_tags": {"Maracatu": 0.5, "Rock": 0.5}, "bandas": ["Vatese Viola", "Cabru\u00eara", "Candeeiro Natural"]}, {"data": "03/07/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 1.0}, "bandas": ["Geraldinho Lins", "Inaudete Amorim", "Edra Veras", "Coleguinhas"]}, {"data": "04/07/15", "media_tags": {"p\u00e9-de-serra": 0.5, "eletr\u00f4nico": 0.5}, "bandas": ["Coron\u00e9 Grilo", "Saia Rodada", "Forr\u00f3 Zueira", "Waldonys"]}, {"data": "05/07/15", "media_tags": {"forronejo ": 0.14285714285714285, "eletr\u00f4nico": 0.8571428571428571}, "bandas": ["Raiane Stthefanny", "Garota Safada", "Forr\u00f3 na Manha", "Banda Forr\u00f3 do Gordinho"]}]