{"05/07/15": {"Raiane Stthefanny": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Garota Safada": {"forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Forr\u00f3 na Manha": {"eletr\u00f4nico": "10"}}, "13/06/15": {"Jo\u00e3o Marcelo e Juliano": {"sertanejo": "10"}, "Capil\u00e9": {"p\u00e9-de-serra": "5", "eletr\u00f4nico": "5"}, "Os 3 do nordeste": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Forr\u00f3 Bakana": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Coronel Grilo": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "28/06/15": {"Alceu Valen\u00e7a": {"mpb": "10"}, "Solteir\u00f5es do Forr\u00f3": {"forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Renata Arruda": {"mpb": "10"}}, "07/06/15": {"Felipe Lemos": {"forronejo": "6", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Banda Palov": {"das antigas": "10"}, "Gabriel Diniz": {"forronejo": "8", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Cul\u00e9 de X\u00e1": {"das antigas": "10", "p\u00e9-de-serra": "10"}}, "23/06/15": {"Ant\u00f4nio Barros e Cec\u00e9u": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Tony Dumond": {"p\u00e9-de-serra": "10", "mpb": "5"}, "Capil\u00e9": {"p\u00e9-de-serra": "5", "eletr\u00f4nico": "5"}, "Elba Ramalho": {"p\u00e9-de-serra": "8", "mpb": "10"}}, "09/06/15": {"Sandra Bel\u00ea": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Lara Am\u00e9lia": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Eloisa Olinto": {"mpb": "10"}}, "27/06/15": {"Shilton Fernandes": {"forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Jo\u00e3o Lima": {"forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Forr\u00f3 Sacaneado": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Banda Encantus": {"rom\u00e2ntico": "8", "das antigas": "10"}}, "12/06/15": {"Alexandre Tan": {"mpb": "10"}, "Os Nonatos": {"rom\u00e2ntico": "7", "sertanejo raiz": "7"}, "Geovane J\u00fanior": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "19/06/15": {"Amazan": {"p\u00e9-de-serra": "10", "p\u00e9-de-serra debochado": "7"}, "Poeta Francinaldo": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Iohannes e Forr\u00f3 do Imperador": {"forronejo": "6", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Nando Cordel": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "11/06/15": {"Cavaleiros do Forr\u00f3": {"das antigas": "7", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Jurandir da Feira": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Assis\u00e3o": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Vin\u00edcius e Sobral": {"sertanejo": "10"}}, "20/06/15": {"Genival Lacerda": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Forr\u00f3 do Chefe": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Os Gonzagas": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Pinto do Acordeon": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "17/06/15": {"Forr\u00f3 da Galera": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Fabiano Guimar\u00e3es": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Afrodite": {"rom\u00e2ntico": "7", "das antigas": "10"}, "Avi\u00f5es do Forr\u00f3": {"forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}}, "06/06/15": {"Ton Oliveira": {"p\u00e9-de-serra": "10", "p\u00e9-de-serra debochado": "7"}, "Erika Marques": {"mpb": "10"}, "Fl\u00e1vio Jos\u00e9": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "21/06/15": {"Forr\u00f3 da Barka": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Novinho da Para\u00edba": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Joverlaine e Mania de Sertanejo": {"forronejo": "10"}, "GG e Banda Forr\u00f3 do Gordinho": {"forronejo": "10", "eletr\u00f4nico": "7"}}, "26/06/15": {"Edmar Miguel": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Espora de Ouro": {"forr\u00f3 de vaquejada": "10"}, "Candeeiro Natural": {"p\u00e9-de-serra": "3", "forro universti\u00e1rio": "7", "mpb": "10"}}, "29/06/15": {"Chambinho": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Gente Boa": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Forroz\u00e3o das Antigas": {"rom\u00e2ntico": "7", "das antigas": "10"}, "Coco Seco": {"eletr\u00f4nico": "10"}}, "14/06/15": {"Diogo Cirne": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Dorgival Dantas": {"rom\u00e2ntico": "10"}, "Edgley Miguel": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "16/06/15": {"Forr\u00f3 Instiga\u00e7\u00e3o": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Impacto X": {"das antigas": "7", "eletr\u00f4nico": "7"}, "Coco Seco": {"eletr\u00f4nico": "10"}}, "03/07/15": {"Inaudete Amorim": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Geraldinho Lins": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Coleguinhas": {"rom\u00e2ntico": "5", "forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Edra Veras": {"forronejo": "7", "eletr\u00f4nico": "10"}}, "30/06/15": {"Helena Holanda": {}, "Padre F\u00e1bio de Melo": {"religioso": "10"}}, "10/06/15": {"Forroz\u00e3o Karkar\u00e1": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Ramon Schnayder": {"forronejo": "8", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Gal\u00e3 do Brega": {"forronejo": "8", "eletr\u00f4nico": "10"}}, "05/06/15": {"Jairo Madruga": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Luan e Forr\u00f3 Estilizado": {"p\u00e9-de-serra": "4", "forronejo": "4", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Os Tr\u00eas do Nordeste": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Jorge de Altinho": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Biliu de Campina": {"repente": "7", "p\u00e9-de-serra": "10"}}, "01/07/15": {"Marcos Freire e Banda": {"religioso": "10"}, "Matheus Felipe e Forr\u00f3 Ousado": {"forronejo": "5", "eletr\u00f4nico": "10"}, "Bruno Melo": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Desejo de Menina": {"rom\u00e2ntico": "10"}}, "24/06/15": {"Mara Pavanelly": {"rom\u00e2ntico": "7", "forronejo": "7", "eletr\u00f4nico": "9"}, "Chico Sales": {"p\u00e9-de-serra": "5", "mpb": "10"}, "Saia Justa": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Biliu de Campina": {"repente": "7", "p\u00e9-de-serra": "10"}}, "18/06/15": {"Cicinho Lima": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Raniere Gomes": {"p\u00e9-de-serra": "7"}, "Bonde do Brasil": {"arrocha": "8", "sofr\u00eancia": "10"}}, "22/06/15": {"Orquestra Sanf\u00f4nica Balaio Nordeste": {"p\u00e9-de-serra": "10", "orquestra": "10"}, "Tribo Cordel": {"forro universti\u00e1rio": "10"}, "Luizinho Calixto": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Beto Brito": {"maracatu": "7", "mpb": "10"}}, "25/06/15": {"Z\u00e9 Calixto": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Netinho Lima": {}, "Banda Magia": {"das antigas": "7"}}, "04/07/15": {"Coron\u00e9 Grilo": {"p\u00e9-de-serra": "10"}, "Saia Rodada": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Forr\u00f3 Zueira": {"eletr\u00f4nico": "10"}, "Waldonys": {"p\u00e9-de-serra": "10"}}, "02/07/15": {"Magn\u00edficos": {"rom\u00e2ntico": "6", "das antigas": "10"}, "Cabru\u00eara": {"maracatu": "7", "rock": "7"}, "Vates e Viola": {"p\u00e9-de-serra": "7", "mpb": "10"}}}